[值得你睇一睇] 民意低落，嚴重後果 + 香港人完全手冊

如果你有留意既話，政府已經不斷有廣告短片落係tvb，差唔多每15分鐘廣告時段就有兩條。不斷講與暴力割席，建立美好香港，核實網絡訊息。

我想講，就係依個情況搞到民意一直低落。啲中年中產廢老OL日日比依個電視不停洗腦，日日聽住咁既廣告潛移默化就會有個放棄意識入腦，希望件事快啲完，就會開始冷落成件事。依個就係支共最叻既洗腦術。

仲要加上最近區選大勝，TRUMP仔簽埋人權法，個個既心態會轉向依賴區選議員施壓，外國勢力制裁。有左啲有力勢力既加持，自然就會覺得自己既力量唔太重要，開始退返幕後，人人都係關注事件既达哥。最後比返主動權政府，政府就贏曬。

後果
贏曬民意，贏曬外國觀感，藍絲士氣大增，件事開始淡。輸既只會係我地，最輸得慘既係死左既陳彥霖，周梓樂，同埋一堆入左罪既義士。

幾個月，幾年後，分化得最嚴重既唔係黃絲同藍絲，而係年青人、我地。一班定左罪，隨時坐十幾年冤獄既義士同佢身邊既人，就會開始怪和理非當時唔救佢地，佢地付出左生命、時間、前途、學業、愛情、親情、友情、快樂，換返來既只有背叛、出賣、妥協、罪行、案底、仲有十幾年比黑警折磨既日子。佢地為場運動付出左咁多，次次都出黎，831有佢份，中大有佢份，理大有佢份。換返黎既唔係佢地既自由，係你地既自由。你覺得義士會點諗？覺得自己好偉大？錯，只係覺得自已係condom，係無價值既犧牲。如果比佢地再選擇一次，佢地會選擇做廢青。

和理非都係一樣，無被黑警拉過，唔會體驗到黑警有幾黑，只係睇media既報導，覺得好嬲好嬲，出去轉個圈，打個卡就算，只要黑警捉唔到自己就得。有啲唔好彩比黑警捉到既可能感受深啲，但可能都無義士被人毒打咁可憐，被人話幾句之後踢保就無事。理解唔到義士怪和理非話佢地condom。最後等成件事完左就開party開心玩，割到半席不留。

你地想要既真係咁？
樓下可能有人話我分化L，但問深個句你班兒登仔可唔可以成熟啲。我唔知你有無付出過，如果你只係捐過幾十一百蚊，5個月幾十次集會出得一兩次集會，就話自己付出左咁多既，你都係當義士做condom既其中一個。你無義士，FirstAid，精美文宣設計付出咁多既話，你無資格話人鬧人，你既責任只係比建議。

所以呢，
1.每人每日推一個憤怒POST
香港人最叻係健忘，721既post今個月淡到咩都無，唔好話咁耐之前既post唔關事啦。唔關事都無理由去到唔理，丟淡啦。每人搵一個憤怒既事，最好就近期，但唔一定。只要熱門無就推出黎，回顧返黑警所作所為，風氣係集體帶動既。

2. Social Media每日推最少3個行動/文宣
唔該，唔好推弱智野，咩一人一po支援大學生，咩畫頭盔公仔連成一條線，咩黑Background白色字寫好嬲、有無搞錯、憤怒，個d有咩用？你答我。推之前諗下係咪有益。要搵文宣上google搵，成個網係曬到。Post玩樂野請post close friend，post public比努力緊既人見到會點？係分化

3.每日搵3個聯署網站簽
姐係每日午餐晚餐訓教前都用你幾分鐘時間搵個聯署網站簽，幾分鐘對比義士唔會有好大困難，例如海牙法庭聯署6月到依家先得60萬。shorturl.at/cuBX2

4.一個禮拜捐最少一百比信得過既機構或人
返半日partime都唔只一百啦係咪，人地義士十幾年分分鐘過百萬都未出聲，你付出一百已經係基本。好嗎？

有意見請發表，其實唔係咁多時間打依篇野，但見到最近風氣真係燥

[推爆佢] 前線死黑警12月13號觀塘擺酒

推！！

推 唔好賴曬責任落議員 真

btw入左罷工公會未?

好現實講句14年都係咁，只係犧牲冇咁大大家當冇件事，極權變民主就係咁用生命值硬接慢慢磨出嚟，韓國直接屠城死一大班學生都要磨多8年